(香港電台)有機會未能連任的美國總統特朗普據報將於本屆任期最後數周對華再推強硬政策

有機會未能連任的美國總統特朗普，據報將於本屆政府任期內的最後幾星期，向中國實施多項強硬政策。

美國有政治新聞網站引述消息人士報道，特朗普政府計劃對更多中國企業、中國政府實體與官員，施加制裁或限制，以回應中國涉嫌侵犯新疆和香港人權，或者威脅美國國家安全的行為。

不過，官員指出，不要期望特朗普政府會在任內最後階段，對台灣有新的重大舉措，或者再關閉中國在美國的領事館。

報道引述美國國家安全委員會發言人說，除非北京改變立場，成為在全球舞台上負責任的一分子，否則未來總統如果改變特朗普的政策，將會是政治自殺。宣稱勝出大選的拜登，過渡小組拒絕評論報道內容。

我覺得個呢鋪算中立

字面上佢無錯喎。

算係係中肯咗

有機會未能連任的美國總統特朗普

有機會能連任的美國總統特朗普

有普

有總

香港電台一大堆左膠
現任美國總統特朗普 真係咁難講出口咩

點解唔士講美國總統?
佢又會唔會講習種係有機會聽日暴斃既中國國家主席?

點解唔直接用美國總統, 佢而家都仲係架喎

咁多字呃錢咩 2個字現任就得啦

永遠支持Trump

正如港台新聞叫開蔡英文做「台灣的蔡英文總統」一樣

今次算啦

不要期望特朗普政府會在任內最後階段，對台灣有新的重大舉措.

未來數週唔會

未來4年會

矮化d直頭叫台灣領導XXX

而家連「台灣的國防部」都唔叫，就叫「台灣的防衛部門」

中共下咗旨唔可以見到台灣總統/中國民國總統

呢啲先叫合理囉
蘋果乜撚野塵埃落定

有機會當選美國總統的總統侯選人拜登

黨媒就係咁